大陸反賊給香港人的建議

轉載自pincong，篇嘢都幾中point，下次勇武可以開始燒黨旗屌維尼

第一次開po輕屌

香港人都知道中共才是乱港的根源，矛头应该对准中共，至少在将中央政府作为抗议对象的同时，不要漏掉中共这个党。

极权政府的统治是靠恐惧和服从维系，这才是他们为什么如此要【面子】的原因，伤了他们的面子就等于打击他们的统治力。中共如此丧心病狂的想对香港动武，进而在10月1日之前摆平香港，就是怕内地民众看出他的脆弱和空心。

既然10月1日香港大游行是中共所害怕的，那么香港人就应该做啦。

这个目标应该有任务小组开始研究策划，考虑这期间如何配合其他活动和工作。

大陆人最清楚中共怕什么，想要干什么。
直接针对中共，烧党旗。泼墨女孩董瑶琼的事迹中共控制的大陆媒体不敢报道，但后续悄悄撤下全国各地的习近平挂像撤下，这说明中共怕人效仿。烧中共党旗也有类似效果，提醒人们香港人不是港独，而是反抗中共暴政，中共只要敢宣传就会在全国各地激起效仿。这能有效对抗中共抹黑宣传战。
连登仔现在所做的广泛联系西方媒体和政要的措施非常正确，希望坚持。比如将中共=纳粹的文选策略就非常好，香港人争取西方民主国家的民意才是最正确的道路。
连登仔应该再进一步积极联系海外各个华人社区，发动华人社区一起反对中共的控制、渗透、威胁。反制中共统战系统对海外华语世界的控制和操控。
连登仔还可以进一步帮助大陆人民撰写大陆版的5条要求，在政治上对中共形成攻势，否则中共根本不会退让，香港人要求5点他们答应半点然后秋后算账。香港人只有在政治上对中国内陆输出革命才能给中共造成压力，要有攻有守、围魏救赵，让中共顾此失彼、无法全力专注香港，从而全面退让，让港人治港。

望有心人转发此提议至连登，谢谢。大家一起讨论。

source：

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

P牌照push

//懦夫斯基
中共害怕十一，自然应当重视十一组织一波高潮，但始终应当围绕港人自己的诉求。我们这些冷气军师，尽量不要掉入大陆人的思维角度，出谋划策时把与共产党对抗当成了第一目的。虽然目前这二者重合度非常高，但毕竟还是有区别的。
正所谓上赶着不是买卖，自恋的人最引人注目。直接对立的文宣实际效果并不一定很好，专注自己诉求，对中共大庆表现轻视（而非仇视），当作根本不清楚、不在乎中共在庆祝什么，也许会有更好的宣传效果。
//

佢地都跟得幾貼

推

燒黨旗好似唔犯法

燒佢黨旗啦

唔知犯唔犯法但會令更加多五毛出現

侮辱國旗同區旗
應該唔包括黨旗

「连登仔还可以进一步帮助大陆人民撰写大陆版的5条要求」

依個幾好

Push

團結中國人民力量

所以先圍到中聯辦成個城堡咁

身披國旗，腳踩黨旗，手持維尼